美國有冇諗過分2期凍結5000億美金共黨資產

先凍結2500億，等佢地仲有2500億本錢籌碼決定選擇內部政變造反呢條路

呢段時間果2500億資產其實係半凍結狀態，唔比轉移

如果比足時間佢地，共產黨仲係唔肯開放市場就凍結埋另外果2500億

一個行動分2期進行，新聞炒熱2次，共產黨維穩都要洗2次錢

如果凍結晒5000億都唔改，就聯合盟友，凍結晒共黨係任何一個民主國家既資產

最後拉攏埋新加坡，放係新加坡d錢都凍撚埋

玩完